---
layout:       blog
image:        Target_Flat_Icon.svg
title:        Další meta pokořena


---

Úterý 12. ledna 2016 se pro spolek stalo dalším přelomovým dnem, neboť se nám sešel dostatečný počet přihlášek pro zaregistrování spolku tj. nejméně tři obce a jedna nevládní organizace. Všem zúčastněným děkujeme za podporu.

 <!--more-->

Tímto dnem také započala tříměsíční lhůta na přistoupení zbývajících kandidátů na zakládající členství. Průběžný stav můžete [sledovat zde](/clenstvi/). Návrh na zápis do spolkového rejstříku bude podán **14. 4. 2016**.
